流心蛋糕有咩嘢存在意義

切嗰陣好麻煩 係想畀張枱食？
流心又重 呃秤
利申：窮撚

佢個盤戇鳩啫

唔知點解次次睇親都有種 屙爛屎嘅感覺

好核突

邊撚個咁得閒秒負皮

覺得呢間野有點做作

重點唔係間嘢
中非打
真定係好核突
成個creampie咁
啲流心料只係得個睇字
根本得好少誕份食到落肚

係
所以我食開美心蛋糕

可以放ig

食慾無晒

好似溶咗嘅雪糕咁

一切開就爛晒 咁食乜？漿？
用叉或者匙羹應該都好難食 用飲筒吸？

agger屌你老母裏面啲醬流撚曬出嚟
點撚樣食？係咪要瀨番？

依間啲蛋糕望到樣真係狗也不屌
但班港女好鍾意

所謂半熟，流心只不過係失敗品被人捧上神枱

一諗到流左出黎唔洗旨意食得返哂，就好撚唔份氣